肺炎救星！

如果香水有酒精，酒精又可以消毒，咁香水咪可以消毒囉

利申搶唔到酒精搓手液

現架周街都酒精搓手液啦喎

樓豬好醒

酒精係臭